動畫對大家黎講其實係乜野

對於我黎講係心靈雞湯 庇護所
每次睇動畫時都會靜靜地咁睇
因為要慢慢細味作者想表達既世界同情感
好多時睇完都會讚嘆我無miss左一套好作品
即使比人話毒或者仲幼稚都好 我都會繼續落落去

題外話有無咩字幕組係專做日中雙配？

係欣賞聲優功力既渠道
真係好神，同一把聲可以演唔同角色到出神入化，
為故事注入生命力，令作品昇華

睇左10幾年 未試過一個月無睇過
曾經dl舊片嚟 日日食晚餐個陣播
一日睇一集當睇電視 無辦法想像自己唔睇動畫

對我黎講係一件藝術品

冰

食物和水

用畫表達情感嘅一種方式

我同你調轉 十年前除咗瞓覺返學 淨低時間有一半時間都係睇動畫 暑假嗰陣追火影可以一日睇成十幾個鐘。。。 估唔到出咗嚟做嘢可以戒動畫戒得咁徹底

「老師寫的小說就是類似毒品的東西。只有攝取那個的時候才能體驗心情舒暢。但是它使人們失去了面對現實的勇氣。而失去勇氣的人，又會無數次地回歸毒品。但是，無論攝取多少毒品，飢渴都不會得到滿足。無論是製作毒品的人，還是沈溺於毒品的人，雙方都在毒品產生的貧乏的快樂中一直沈迷。老師雖然知道那本小說是毒品，但還是堅持寫下去。是啊！老師寫的就是這麼黑暗的小說！」

人生的調味劑

對我嚟講係逃避現實嘅救贖，有時會將一啲情況攞嚟同現實比較，現實永遠係殘酷啲

我出嚟做野都差啲甩左動畫
無睇舊番 剩係新番個陣啲片又唔吸引
最後一星期剩係睇一套新番 家下都係差唔多
除非套片係好中意 唔係都懶得追
剩係好睇都唔想追 今季套聽我的電波又係
頭幾集一出就睇 家下尾幾集出都未睇
反而之前斷斷續續咁睇既愛書追得哂
輝夜就幾中意 漫畫都有睇 但係漫畫告白之後無睇
動畫唔係差 漫畫又唔係差 但唔知做咩追唔到落去

戒得徹底啲 唔好上動物台了

可能因為太攰所以追唔到落去
我都曾經有段時間係咁

Same

有啲作品我當係精神調節 搞笑既間中睇
心灰個陣睇sad片 喊完個人舒服啲
劇情片我都當電影睇 其他無內涵既都一路做其他野一路睇
畫面既追求都比以前少 崩既有時都睇唔出
過份既流暢有時睇到唔舒服
好似今季尾愛書 尾其中一集 女主流完血個段
要我講近期深刻既片係 別對映像部出手
風格同劇情都好中意 不過睇完都係令我有啲灰
呢套我係中意 但係劇情上啲角色既才能太強
我都有試過做想像既科幻設定集 設計人物
但係都係讀完書之後先開始 但都係無咩時間練
練過但都係畫唔出到可以比人睇既程度
所以呢類片睇完一次我諗都唔會睇第二次

想像唔到自己唔睇動漫

毒撚野

老城認同

av

心靈崩潰時候嘅水泡
每次情緒崩潰到爆
睇番動畫個人就會開心番
覺得活著真好

食飯果時睇的野
同睇劇差唔多

自己的if線

墨汁意粉啲墨汁

諸神字幕組 好似有繁中日語